賭輸左50萬，有無巴打熟債務重組既野？

呢2.3年玩馬會玩外圍total輸左成50萬
30萬係自己錢
宜家仲差緊銀行20萬到(p loan，信用卡套現)
條數已經大過自己份糧
想做債務重組
想問下債務重組係未影響好大？個record會一直係到？
本身想考公務員(非警察)，有債務重組同差銀行錢係未無乜機會過到品格審查？
題外話:賭錢真係累死人，沉迷賭博既巴打絲打真係唔好再賭

借多50萬過三關連本帶利乜都番黎，又一條好漢

多謝幫推

問朋友借多幾萬就可以翻本
唔等就問屋企人
再唔得就問埋同事
最後先問銀行
借完記得一定要攞去翻本 唔好戒賭
總有一日可以賭到家破人亡破產

你人生玩完 講咩考公務員

而家介賭之係認輸
點解你敢輸唔敢贏
銀行借唔到你可以去財仔
財仔借唔到仲有大把唔上tu俾你揀

借多30萬搏盡啦

人生太短
出手要更大
去錢莊借多50萬推兩推連本帶利攞返20萬唔難

輸左都唔洗債務重組

聽講窗口有間人生重組10秒極速批核
成功重組仲有回贈

全部轉晒做p loan啦
剪晒卡最緊要
一般借到月薪10倍
通常用出糧戶口個間搞最易批

搵銀行傾好過

做返正常人幾年先再講啦
你呢一刻去考 一定收皮啦

本來以為GME

人生議員

All in 英格蘭大波

20萬可以就叫屋企人/朋友幫手
冇既就搵銀行搵律師傾下可以點
咁細數努力啲番工好快還清
再賭就冇人幫到你

盡量唔想比屋企知，因為老豆老母都好老
激佢地激激下香左

已經介左

咁就麻煩啲
最好方法係直接借一筆大還左先
試下同銀行傾下有冇得批
唔得既真係要問曬親朋戚友

而家即刻去搵多幾份工
死都用曬時間番工搵錢先
息唔高20萬正常應該兩年還得曬
都係果句搵咗銀行同律師傾吓先
亦可以搵吓向晴軒呢啲社福機構幫你手
還完之後生生性性做人啦

我差果d全部都係hsbc 黎
社工有跟開，岩岩先去見
見左第一節就手多又賭輸左10萬

好想去做債務重組，但唔知有乜大既影響

我同你差唔多 每個月拎抽成份糧還
仲要份工唔穩定 都唔知點搞

差幾多？

加加埋埋應該都係三十幾萬
但我無諗咁多 過得一日得一日

介左賭未

賭細左 果陣唔係賭 係無做野一排 唔知做乜鳩洗好大

認真問,
有咩心得可以咁輸法?

我反而之前賭果陣贏錢乜鳩都無買，之後連本帶利輸撚左50萬

場場足球/藍球亞盤都一萬起跳，

我係on9過你 齋洗 差四十幾萬
果陣洗錢洗到完全麻目左
係咁現金分期 唔夠還 再借一筆 係咁loop

你買野都叫有享受過，我贏錢果陣乜鳩都無買過
為賭而賭

好奇一問，樓主幾歲？

有冇諗過破產
可以收返30個洗

借錢賭就真係輸一世
冇借就點都有得翻身

就三張

無

岩

人生玩完嘅先要做公務員呀

上年有個frd 都係賭大左

輸40個

希望佢生性

邊有人輸哂要輸既開始贏就停手

本身都諗住拎 不過諗諗下都係廢是

你等死都得, 講真

教精你啦
斬晒D手指去
應該仲有得救既
社工?你知我知都係晒9氣
老豆老母唔係用黎拜山用?

多謝幫推，thx

做咩? thx咩q?
快手去賭埋你條命
唔好累人

學人作個故仔話自己點黃點剩,兒家等判,係屋企支柱,大把人捐錢
利申,識人係咁揾食

我都賭左好多年，都係輸自己d積蓄only，無借過錢，你場場過萬咁賭太大貪啦，同埋長賭點都係輸，你如果有本再賭既話贏到一定金額好收手

有平都唔賭啦，知衰

本*

輸左先戒賭真係on9
傻閪行為
抵你輸錢啦

借多政府8萬走佬去英國算啦

有無巴打熟債務重組既野？

你覺得佢會收到手？咪講笑
累晒身邊d人未收手

你想人自殺咩屌你老母

唔通想佢身邊人都激死定賣樓救仔？
咪玩啦

或者真係答佢債務重組 社工 etc 其實都係多9餘
自己呃自己？

我已經無理佢

你咪又係現實入面既失敗者
網上兇狠現實碌撚收皮啦屌你老母

準備繼續賭啦
揾定邊到好景都得

講事實其實
識人賭左200萬先想話收手
借盡身邊人錢同信任

沉迷網上賭博先輸未來錢 18港青欠債60萬元 有人破產收場

樓主？

你地係買料賭波定點 ?

愚人節快樂

借錢即係害佢
戒賭？咁易咩？講就口響
真係死到面前咪後悔

見完社工無10皮，賭癮一流

咁想做埋d無聊野做咩唔直接search連登post

你一個月搵幾錢，做咩工，大公司定細公司?

債務重組好撚麻煩㗎，個record係跟你一世
基本上係走頭無路又唔想破產或者走數先會申請，而且唔一定會批

我唔知你 p loan vs 信用卡套現 嘅比例係幾多
如果信用卡套現條數係唔細嘅
你試吓去你本身p loan間銀行以外嘅銀行借p loan清咗d信用卡套現數先啦, 再唔係就去財務公司, 起碼你唔洗還信用卡貴息，每月負擔輕d

18k到
我信用卡係現金分期，唔係atm機禁出嚟果隻
息口唔貴

20萬重咩組呀 一般銀行p loan/ 信用卡都借到月薪十七八倍啦
再唔係去d正當既財務公司搞搞都解決到啦

都話宜家我係人工還唔到條數

gme贏到笑喎

做公務員咪就係效忠共港政府，同狗冇分別，唔好諗住淡化自己
抵撚死

你仲後生，努力返工兩三年就可以重黎，唔好放棄

你上年3月開post問嗰兩條HSBC萬應錢應該找晒啦
而家你仲欠咩數

收錢

多謝，不過係想睇下有無巴打知重組既野

借錢？係既話唔使了

巴打
紀律部隊會查得嚴啲
其他部門一般般架咋
我本身有p loan都考到文職
其實諗咁多做咩 試咗先算啦
放心啦
試完你就會知根本同loan無關

因為你根本考唔到
祝 魚人節快樂

Push

同你差唔多 用賭博黎還債

你擺低個tg先

三張先考公務員？會唔會太遲

月入?

恭喜發財！

去賣相做電子雞明明成隻人型豬都可以消費男友賺錢

有幾遲？

唔係話咩 50 萬你有排還 不如allin 一鋪喇

借10萬中條3串1就搞掂

網上賭場 百家樂

做債務舒緩 好過做債務重組

20萬就咁頭痕小事啦，借多20萬一野轟落去搞掂啦，你賭左咁耐唔係搵場必勝都做唔到呀麻再唔係買雷神2倍馬輕輕鬆鬆啦

債務舒緩姐係結餘轉户？有無多d deatil

唔同架 google大神幫到你分析分別

講真
20萬又唔係多
息都比少幾萬
比屋企人好過

搵過，但睇完發覺好似無分別

所以仲諗緊
搵17.8k⋯⋯還已經要還19k
唔比家用仲要屋企嘔錢出嚟

一年還哂佢
17.8k 13個月糧
23萬
一個月仲有2千3夠駛

借多20皮推兩口好過

帶飯
除左車費電話費
咩都唔好用
唔好問我做唔做到
第十一年咁嘅生活

幾多歲先？ 同埋係入紀律部隊個啲定其他公務員？

邊有朋友會咁戇居借錢比人

我唔係話唔信你呢一刻戒咗，上面咁多巴打唔信你會戒到，因為太多你嘅同路人好快又去賭返，屢試不爽。希望你對戒賭多一重深入嘅了解，唔好同人地或者同自己講戒咗，學下講「守咗幾多個月零幾日，仲守緊。」只有抱呢個態度，先有機會守耐啲，守唔到唔好氣餒，再諗辦法重新守過。可以考慮上網搵吓啲戒賭小組，與同路人互相扶持，希望可以守耐啲，因為賭真的太大誘惑。

至於揾政府工，你考咗先講，你唔試機會一定係零。考唔到可以當攞經驗，之後可以再考。

如果有決心戒賭，有手有腳，廿零萬好易還到。

經驗上，明愛的社工相對靠得住，打個電話試吓

個個咁學你唸
個個奶晒蕉羅咪
轉頭條數又多20萬(一定

還債命

呢位ching有少少心得
肯定見識過呢方面黑暗面

過來人話你知第一樣野要CUT投注戶口
祝你成功

佢自稱岩岩見完社工
轉頭又賭10萬

入銀行，大聲嗌: 我要借錢，好多staff自然會幫你

斬手指最快見效

外圍點cut戶口

所以咪叫佢斬手指羅 唔好多 1，2隻好啦

仆街死la

係儲錢命
你諗下十年返工賺嘅錢可以有幾多

返多大半年工就儲到啦

見社工 做什麼財務重組都自己呃自己繼續賭既方法

要戒賭先斬手指

基本上唔關幾多錢人工事
無真係戒賭 返100年工 高薪都係晒9氣
不過看來你已好努力了 keep on

第一節賭十萬
ching真係幫你唔到

佢覺得社工只係幫佢賭慢3秒既東西

如果今次呢廿萬可以令樓主改變到
絕對抵輸

我有個好朋友輸咗頭家，前年自殺死咗。好後悔當時無發現佢咁情況，希望以後勸得一個得一個。

睇落難d 佢覺得揾完社工轉頭10萬
我都好肯定佢搞完個垃圾重疊轉頭都10萬/以上
佢到而家都唔認輸其實

大把咁既case
賭害人不淺
害自己好，害埋身邊人真係前世

比一場你 搞掂

花仔

啱啱愛滋半一轟50萬咪乜都返嚟

諗唔明點解啲人玩馬會都唔玩gme

你邊張信用咭未碌爆？仲有幾多額？
打去果間申請分期 拉到最長黎還
睇吓有冇十幾萬額

長賭錢贏住走得一種人
就係用曬formula 計的人 每次贏丁丁咁多就走

我做過實驗 用400蚊 每次賭20蚊波 玩左大約40場左右輸曬
大部分因為撞正幾年前國米on99
最勁果次只係歐洲國家盃連續買中三次 以少博大

之後對賭波變成0 興趣
實際上5：5 波的比賽 馬會一定唔會開2.5倍比你
長開都食撚硬班賭撚垃圾
賭波賭馬為贏錢真係on99

留tg同你傾下

唔好戒住
借多50萬一野轟
贏咗冇事
輸咗都係輸一球啫
一球同五十萬都一鳩樣㗎啦

佢地有病

你幫佢清

有搵定多份工番未?

唔比家用都還唔起

28

已經有東華社工跟緊

已經cut左

咁誇張？有家屋，之後輸身家自殺死？

已經爆左
係得有個p loan既萬應錢可以再提取，新申請一個新既loan都已經唔批了

借錢？

做地盤？

做債務舒緩啦，你差邊間銀行最多，打去佢客戶服務度話要做債務舒緩，佢會教你點做架啦
好似你係差hsbc最多錢？
睇下呢條link先啦

唔好撚再賭啦，再賭你要擒窗跳樓架啦

真係on9 先會去訓身賭波賭馬

如果賭性咁重
50萬你年頭賭落GME
跟住乜春都唔理
今日已經變450萬

你話你自己係咪on9

錢債問題一律回應破產

全部loan都係hsbc,一早睇左了，打左去問，佢話我個個月準時還，無唔還錢同遲還所以唔幫我做

你係借錢定咩先

轉賭股票啦

希望你話戒唔係得把口
以為自己戒左 點知之後又重複犯錯
覺得有機會可以再番本

借錢既話我唔需要

你同佢講話入不敷支，份糧冚唔掂條數，叫佢幫你啦，唔好再借啦，你借左又心思思攞去賭，到時輸左就仆街架啦

佢果個係未係債務重組黎？

我係你真係拎多20萬 比啲耐性 等場有信心allin算

講真賭咗咁耐都唔搵唔到一場易賭 你真係收皮算 講緊你人生收皮

你冇做錯呀 人生咁短係要博一舖

好似我個名咁

刷首抽

唔知呀，你話要債務舒緩，唔係重組
重組要搞好多野，留record
舒緩好似唔使，係協議還錢

係咪覺得自己好好笑

股票都會輸

咁我再去問下

咁點都死啦
無撚得救

上面有位人兄話自己場場一萬起跳
咁無得幫
如果當賭波係興趣 係消費 係OK
但打算以小博大就太 on99

依啲要自己醒 人地無得幫

醒覺左就ok

我之前上船出公海 都淨係睇人玩
睇班大陸佬玩賭枱 好睇過自己玩

加油

Hsbc果到好似真係係得債務重組，無債務舒緩

問左先，你話還唔起，咁佢都要幫你架啦
唔通睇住你唔還咩

爭20萬咁少 每個月還錢多過自己糧？
你搵1萬蚊？
搵份高d人工 信用卡淨係min pay
集中還loan個條數

還min pay係未d息會係咁滾落去 唔識計

呢幾日假期 問都問唔到 問完又係要還錢

min pay=白比 但吊命
還minpay銀行唔會追你
但銀行條loan你每個月還幾多就要照比
還哂loan先還卡
唔知你廿萬裡面幾多係卡幾多係loan

同埋又冇借財仔 一般銀行loan 就算20萬分5年
每個月都係還4000唔使
唔知你驚乜屌你連自己要還幾多都唔清楚唔好上黎開post問啦

Min pay啲息係未好貴
8萬2係p loan

我d卡loan全部申左一年還哂

留個tg?睇下點幫你

債務重組同破產無分別
仲話做公務員
銀行都做唔到
試下唔好咁搞笑

差果廿萬，根本唔值得做咩債務重組，想俾少息，咪搵銀行做分期慢慢每個月還攞。

債務重組啦
還清再慢慢搞好個tu 都要預返五到六年

債務重組IVA同債務舒緩DRP差好遠
IVA要比錢搵律師同會計師搞 而且有紀錄
相反DRP可以唔洗錢 你自己申請 或者問下社工都已經得
（雖然出面好多公司聲稱可以收錢幫你做DRP 但其實冇必要 唔少係呃水魚）
所以一般都係試左DRP先 唔得你再同你個社工商量係咪搞IVA
要申請DRP呢 例如你可以寫封信先 列明自己嘅可分配收入 還債嘅能力 會為左還錢採取嘅措施等等 請求佢更改還款安排（例如還長啲時間）
你差嘅銀碼細 有穩定收入 會增加銀行同意你DRP嘅可能性
不過你欠債理由係賭錢 而且所謂戒賭嘅日子唔長 又會令機會打左折扣
最好打多份工 工餘時間又做下freelance、送下外賣

至於IVA對你未來嘅影響...
佢個record 網上有資料寫係五年可以刪
而且「應該」唔係所有政府工都睇
但唔肯定
不過講返轉頭 如果真係去到要IVA嘅地步
咁基本上都可以話去到破產前嘅最後一著
所以都冇乜好諗...畢竟破產肯定對未來影響更甚

另外 忠告你幾句
千祈唔好為左還錢去借財務
你爭銀行錢 最壞打算都係收下電話 收下信 而且始終破產可以搞得掂
如果係甩啲二三線財務數 後果會更嚴重之餘 你破產都未必有用
亦唔好信啲所謂中介人或者經紀 十個有九個都係搵笨
同埋我聽你講你見左第一節社工之後就走去賭...
我唔知你個心態係 一感覺到有少少出路 放鬆左少少就放任自己
定係因為同佢領完之後覺得要咁樣還錢好煩 想贏錢搞掂佢
總之我相信 你呢舖債搞唔搞得掂 其實九成係睇你會唔會再賭
唔賭 20萬債始終都有路行 再賭就你問再多人都冇用

咩話，20萬還唔起？萬8人工
一定係期數太短，你去同銀行講申請拉長倉期數還就得啦，分5年，60個月搞掂啦

爭銀行錢唔係收下電話咁簡單架佢會外判出去比d收數公司

咁你試下打去傾延長個期

你最大舊錢欠獅子既，咪同獅子講

絕對同意，樓主唔好再借啦
惡性循環黎，再借d息還極都還唔完
再講你借到錢，我睇你都係忍唔住攞去賭
到時輸左你跳樓都唔掂
你打去匯豐同佢地傾下債務舒緩啦
你還唔到唔通佢地攞槍指住你局你還咩
你肯還佢地實同你有數講
唔好借財仔同中介，你死撚梗架

樓主
俾心機搞好啲債喇
做公務員（假設你係考紀律部隊）
最後果關要vetting
要睇哂你啲戶口 包括馬會戶口
俾佢地見到你馬會戶口咁花
仲會唔會請你？
除非你唔報架啫
自己諗喇

比夠廿蚊你上賭船

2021年仲叫人做黑狗

多人9up 紀律部隊唔係 個個查所謂欠債 會睇你statement 但同查債務兩回事

識人債務重組完再賭過
賭到份工都無埋
祝你好運

又講識人點點點
我夠識好多人借上借贏突 依家unun腳唔洗做啦
兒登仔永遠淨係識叫人戒賭 信左個個就真係on9

其實咁撚廢點解仲好意思賭？
正常人打機打波成撚日輸都無癮唔撚玩啦

50個唔算好難找,都同意巴打講攞多10個出來,博多幾場
衰左味找60個,差唔得遠

屋企幫唔到手，就去破產！

姐係債務舒緩係銀行私底下同你deal?唔會有record?
但我之前期期都準時還，佢會唔會唔批其實..
同我見hsbc都係得債務重組，唔知有無債務舒緩
btw多謝巴打打咁長文比我，d資料好有用，感激

之前就係打過，佢話我一直都準時還，又無唔還，佢意思係叫我真係還唔到先再打過去

好

一句講晒，做完TU 農到信用卡都申請唔到，按揭都難批，係好過破產一啲嘅，你諗你

利申識人真身經歷

連登一定叫你 借2，3線財仔 賭多鋪

正常係 搵銀行借錢先還左高息既數

宜家應該無銀行借到錢比我

都係嘅 佢地會拍門攝下信 啲電話會叫人等住收禮物之類
不過同二線尾打後果種追數方法唔同級別
尤其係爭果20萬 除非比佢地感覺到可以食住你 否則都係交下行貨

巴打我想問下債務舒緩都係同hsbc傾就得？唔使搵中介？
之後同佢傾拉長條loan?但息口係未好貴
同埋舒緩係未唔使留record?
Yu會唔會有record話我做過舒緩同有壞record

係呀 唔洗搵中介 實際上啲中介都係跟佢地個template 幫你寫封信咁解 你自己寫都得
冇record係指冇公開紀錄 咁果個信貸資料庫都係有紀錄 但照計係保密嘅
DRP唔只可以傾還款年期 亦都可以傾個息 你可以自己同佢propose出嚟 搞得DRP咁當然要set返個你還得到嘅還款安排出嚟啦
你可以去搵返自己個社工問下 又或者打去啲債務輔導熱線攞second opinion

姐係債務舒緩都係有record?我以為係債務重組同破產先要

搵出糧個間銀行問做唔做到結餘轉戶,應該做到十幾倍人工
條數攤長D還,say 3年,借到之後搵份高D人工既工啦

問屋企人借
落力啲打工一年就翻身啦
唔好再柒過就得

轉另一隻平台，poker 賭馬乜都好，提高番個勝率番生啦

考公務員要vetting
要求你填返 d借項 同咩原因借😂😂
你都幾難解得通
可以還清哂先再去考

唔好聽佢講 10萬都夠了
你借10萬 萬一失手
都仲可以借多10萬再過3關 當打個和
50萬太搏了

屌 借20蚊夠做啦
20蚊推上2500萬

過唔到vetting

債務重組，個tu會爛哂，有得升番，但有排

咁10蚊都得啦

唔得 因為荷官有個腳制
要最後補一注先得
20蚊真係最低要求

債務及理財輔導專線
3161 2929

打去傾 佢哋多方法

頂到真係頂住先，你條數又唔係大，放假搵pt做囉，債務重組搞到tu唔抵

樓主 記得打番條呔先入得場

認真 借多52萬all in
留2萬 搞破產
中左咪當發左場夢
唔中3年後又一條好漢 三年好快過

有能力想自己還算

如果還緊話借錢去裝修得唔得

咁如果債務舒緩呢

咩機構？

咁如果債務舒緩又係點

三更貧 五更富 好平常

借完親戚借貴利

已經有東華社工跟進緊，不過都多謝你先